You deserve better 呢句真係難聽過粗口

你咪就係better 個位囉
屌

佢鍾意你一定唔會咁樣講
除非佢有絕症

Snap左我句我心都碎左

你咪當佢講唔鍾意你囉